頭先係MTR做咗件好刺激嘅事....

就係扮帶咗耳機 然後大大聲播呢條片出嚟
即刻好多人係到笑
我決定每次搭黨鐵都咁做下先
同埋我考慮緊夜晚十點個陣唱下呢首歌
唔知有冇人同小弟connect呢

推

有班警察毅進仔 人又廢 又要威
有班警察弱智仔 做狗乞米

不如每晚十點一齊播 好多手足都怕羞唔敢叫

好正

有無釣聲

有冇人可以整做鈴聲

唔知點解唱唱下變咗做

人又廢 爛臭閪

諗得過

屌，今晚有新歌詞

好多雜音，求原聲

想人connect但唔比source係咩玩法

正喎

啱我我會拎擴音器播

Madam yu

支持播肥媽

有班警察毅進仔

一齊播

旺角播緊小朋友聲，好正

一齊播＃對＃

我聽唔出係乜呀 有無人有歌詞

有 準備一齊唱

屌你老味嗰塊咁嘅乾蒸閪面

有無人聽得明今晚個歌詞

同意！有無c打可以幫手錄

cls keep 到唔笑

好撚正

新野

9月8日

呀～～～！！！

死黑警

打傳媒 打傳媒 打

今朝搭巴士都聽到有人播

有無link 播下

肥媽呢首都好正喎

藍芽喇叭

好撚洗腦 日日都唱

push

小心比便衣黑警打

721

呢個都唔啱音

邊到買到喇趴仔？

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

林鄭又撚鳩我地喇！
立法會議事規則列明撤回法案只需「宣佈」，不需「動議」

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

老母知你做隻龜
流淚涕 逆忤仔
想塞翻你入個西
唔比出世

有聲嘅

不如

老母知你做隻龜 成日跩 又叫雞
想食返你入個西 唔使失禮

塞*

Connect

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

今晚對窗口唱咗
冇人同我一齊唱
但我唔會放棄 聽晚繼續！
MTR戰術都要一齊做！

推到有100個版本
世界各語言

唔好失禮 好啲

好呀

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

就係人多唔怕
上網睇片唔犯法掛

想攞黎做鬧鐘鈴聲 日日笑醒

madam發晒爛炸🤣

老母知你做隻龜
流淚涕 逆忤仔
想塞翻你入個西
唔比出世

老母知你做隻龜 成日跩 又叫雞
想塞返你入個西 唔好失禮

改返啱音

五大訴求缺一不可

唱K神器, 可以當藍芽喇叭用
自己仲可以唱埋一份

黃金有得賣, 仲有好多地方都有得賣

黑警係我地仇人

唔比出世好笑啲

做狗乞米～

仲搭黨鐵

笑到仆街
send埋畀阿媽，聽到佢瘋狂loop

有無人作英文版?😂

最主要都係 流淚梯 忤逆仔 嗰度唔啱音

youtube版清啲

極高質 有創意

啲狗好嬲嬲

有聲

正

好想同樓主connect

借個位來
巴打幫手推post

巴打幫手改！！！
我地未贏！！！
唔可以比佢地撤回人權法！！
幫手email 到美國議會！！
Although Carry Lam has say she will Withdraw the Fugitive Offenders Bill(WTFOB),But it just a proposal/motion . Member of LegCo(HK) can still
opposed WTFOB . So thats mean it didnt fix anything in hong kong. Also, 5 demands ,not one less!! We need to aim in china ! Not Carry Lam

肥媽fb要人

睇圖有聲

住邊頭

唱k神器唔夠大聲

巴打好勇敢

至少要400-500米範圍

想一齊唱

求mp3檔整鈴聲

Twitter 要人
有議員講野

有班警察毅進仔 人又廢 又要威
有班警察弱智仔 做狗乞米

老母知你做隻龜 成日跩 又叫雞
想塞返你入個西 唔俾出世

攞碌警棍亂咁揮 人又似 弱智仔
女警你個爛臭西 認真好臭

屌你，笑撚屎人咩，set做鈴聲先

巴打上鏡

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察弱智仔
做狗乞米

[和理非行動] 染黃陪審團！正式啟動！

手足，係你想放棄之前，睇埋呢個post先

ho ball

屌左都反胃

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

Ching 好波

Cls 聽左一次 個腦已經自己識loop

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

全民鈴聲！

勁啊

Push

推 😂😂😂😂😂😂 好撚正

用神器喺窗邊播
好似起身屌閪喇咁

想喺lecture break time播
萬一有人屌點反擊

睇片你都要管？
不如我以後交稅直接入落你戶口啦

播肥媽

有無靚聲絲打version

推到出原聲～

啱先10點都聽到有手足喺屋企唱

唱！！

今日十點已經聽到有人唱

高質 有正能量

一見到肥媽張圖 個腦自動波就有首歌係度：呀～

今晚我住嘅大西北區屋苑真係好多人叫！準時10就好多街坊此起彼落咁呼應！好感動！持續差唔多10:25

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

五大訴求，缺一不可
不要大台，見一即拆
咪俾777 帶動風向，一日唔答應五大訴求，我地就攬炒，
612. 721. 805. 831.

唔鐘意黃毓民都入去睇睇...

整返個適合小朋友唱的版本
以前反政權都係用民謠或者故事
一傳十 十傳百
等到小朋友都唱到朗朗上口，唱到去埋警察家庭入邊。

五大訴求，缺一不可
不要大台，見一即拆
咪俾777 帶動風向，一日唔答應五大訴求，我地就攬炒，
612. 721. 805. 831.

唔鐘意黃毓民都入去睇睇...

any clearer version for playing at 10 pm?

今晚唱左

推到街頭唱埋呢首

你老婆呀 141

tui last one

cls

pish

唔好因為首歌自high!
唔好因為首歌而失焦！
唔好重蹈雨傘覆轍！

播歌之餘不忘大叫

五大訴求，缺一不可！

如果可以做鈴聲就完美啦

今晚我住果度10pm都有人唱緊

多謝各位香港人！大家加油！

大大聲播歌播片堅有用。今朝搭巴士有人大大聲播啲黑警片...成架巴士係完全靜哂陷入悲傷.

人多就唔打得？
話你犯法就犯法啦 黑警洗同你講道理？

CLS
笑到收唔到聲

巴打好波

link呢樓主

我聽日就試下先

有時見到黑警搭黨鐵 可以播畀啲狗聽喎

好啊！！

一流

我願榮光歸香港

又真係幾好笑

文宣不能停！！！

想要咩link?
上面有好多喇

咁佢要搞我都冇計架啦
唯有屢敗屢戰囉 反正都鋤我唔入架啦

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

準備聽晚唱 今日學完即刻一路行街一路唱哼歌咁 見到細路仔又唱 見到孕婦又唱下咁

你個post個link

跪求鈴聲

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

今晚十點我住個到有人唱 笑死

十點轉唱呢首

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

connect

笑死

你上立場個IG就睇到啦

虐殺市民 終生監禁
陀住支槍去殺人
見到靚妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

亂咁打人 亂咁打人
亂棍卜 亂棍卜
記者都要打埋 瞓低都照打埋
冇皇法 冇皇法

你比塔 佢比塔
香港警察全垃圾
小童成人全被塔
老人殘疾都應塔

臨尾兩句
想塞返你入個閪 唔準出世

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

網上YouTube 轉 mp3 la
利申:轉左
如果iPhone 既話有他叫RingtoneMaker 既apps
不過佢要你再download GarageBand 先轉到

原來係唱又要威
我一直聽錯係又叫雞

我都有諗過

留明

推到個個細路識唱

痴撚線

今年中秋主題曲

轉埋做鈴聲

一齊唱

721 811 831

周街播

又幾正

ok wo..

笑撚到我

五大訴求，缺一不可

【犬出沒注意】

我身邊有個港鐵服務咗二十年既員工睇到呢個Post之後想我幫手分享出去，佢想我幫佢帶出一個以佢所知既訊息，佢話膊頭有柴係警伏黎，因為而家港鐵車站所有站頭職員膊頭都唔會有柴，同埋佢地係唔會用斜孭袋，只會用一條腰帶陀住一部或兩部walkie talkie同埋一揪鎖匙個啲先係公司職員。唔希望再有人中伏所以大家留意一下。

係MTR大大聲播就岩

有冇鈴聲DOWNLOAD?

推
其實我都有諗過好唔好扮廢老咁大大聲播片

利申：一直想用黎做鈴聲但又冇人打俾我

琴晚22:00係apm同班手足唱左好多次

好快會變兒歌
學校會日日唱

其實你播都冇人會話你

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

尋晚10點有人唱

遊行可用

試過係東鐵播警察打人D片，好多人睇到實一實，播到大大聲咁

呢個要推

將會成為家傳戶曉嘅童謠
以後光復解散後唔再叫警察
要改其他名

我尋晚已經同一位絲打10點喺各自屋企合唱咗呢首

多謝師兄！

播fuck the popo

好震撼

推到有細路仔唱 應該幾震撼

個咪係邊到買
要搞到全香港細佬都識唱!!!!!!!

屌原來係樓主你 岩岩見到你

原來係咁用猥瑣嘅眼神望住我嗰個就係你！

#詢眾要求 已轉mp3，30日後Link會自動失效

我轉發既

大家下載左之後一齊播一齊廣傳

好

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

求n人大合唱版

今晚就播佢

你夠我刺激？
琴日以為連左耳機
聽do you hear the people sing一開頭係義勇軍進行曲

我今晚就唱唱佢

係咪琴晚紅線去荃灣方向

屌
咁都認到

死黑警

推推

香港民族山歌

黃大仙直情有人唱

拿 香港警察呢

巴打，你係咪朝早搭東鐵線